死因庭都未開 多間奶共傳媒已經可以肯定個疑犯係自殺

呢班仆街間間都係度洗腦 可以無證據之下肯定個疑犯係自殺
仲要幫警犬洗去嫌疑 係大眾心目中留低疑犯就係強姦犯既印象

諗起Netflux套偽紀錄片

簡略分享下

傳媒不斷改事件細節，一口咬定疑犯係真兇，有事發前臭格相
單嘢愈嚟愈可疑

奶共傳媒真係禍港之源，呢度d傻鳩重要成日推d奶共報上㴝洗腦，正垃圾。

其實個d新聞post 係有五毛固定去推

其實真係好懷疑真兇另有其人